足球看世界蔡智恆Kevin 篤灰體嘢台CAP 圖send比中共?

呢集有講

前因: 大陸「靴室笑談社」本身同體嘢台有合作, 之後比人CAP 圖篤灰, 疑似係足球看世界 蔡智恆Kevin, 證據上面節目開頭有講

前前因:
大陸「靴室笑談社」WEIBO 屌體嘢台講政治, 足球不應涉及政治, 其後WECHAT 屌體嘢台散佈「港獨」言論

大概幾多分鐘？ 條片咁長

條片2-3min開始就開始講, 講左10分鐘到

前因可以睇埋#2 果段片, 一開始就係

之前青山道個page

10個like都唔夠

真係好彩冇咩人like
好撚仆街

咩PAGE黎未聽過

Kevin Choy

看世界

佢要黎追擊體波台啲人嘅page

cap撚哂啲人圖啊，相啊，資料啊，post哂出黎，再屈鳩人港獨之類

向靴室篤灰應該係包埋依啲，先令到靴室個邊咁大反應

之後比網友大番佢，再咁做就去港台對質

就好似del鳩左個page

有冇個樣

花生台有無一個人係正常？

花生台

花生台=篤灰台

因咩事咁大仇口要針對體波台

佢咩人都搞架啦

篤灰狗死全家

唔關花生台事啦，蔡智恆係 76 一條

港台係咪公務員制？

體嘢好波
阿nick直接開名果下其餘兩個個樣疾左下心諗咁直接
之後既然都開左名總編都直接講名算

推到蔡智恆做過街老鼠
奶共丫拿